啲雷聲大到世界末日咁

一分鐘都唔知閃左幾多下